[連登神探] 條女咩名

source
opening 第二行右二

我格硬P黎P去定條女出黎咩都search唔到 屌那星

push push push

仲有最低果行右1左2都幾正